{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003568",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "굽네치킨 강원횡성점"
    },
    "text": "オーブン料理ブランド1位の「クプネチキン」はチキンを超え、今はピザやデザートもオーブンでお届けする最高のレシピを悩み、オーブン外食ブランドの最上位の位置を維持するための努力を続けています。 グプネチキンは油で揚げられないので、より健康的でおいしいメニューを提供しています。 グプネチキンの営業時間は平日12:00から01:00までで、様々なメニューが楽しめます。 ブラックトリュフステーキシカゴピザ、ペパロニシカゴピザ、南海ガーリックパリサーク、唐辛子カリカリ、ボルケーノ、メプダルトッポッキ、オーブンパリサーク、リコッタ&ブリシカコピザ、プルグムチキン、チクモクカレー(チキンマクニー)、チクモクカレー(ティカマサラ)、オリジナル、チーズパリサーク、カルビ天王 、ヤンニョムヒーロー 、ハニーメロ 、シカゴピザなど様々な味が楽しめます。 これから、より多彩でおいしい料理をオーブンでご覧ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "クプネチキンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クプネチキンの営業時間は平日12:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "クプネチキンで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "クプネチキンではブラックトリュフステーキシカゴピザ、ペパロニシカゴピザ、南海ガーリックパリサーク、唐辛子カリカリ、ボルケーノ、メプダルトッポッキ、オーブンパリサーク、リコッタ&ブリシカコピザ、プルグムチキン、チクモクカレー(チキンマクニー)、チクモクカレー(ティカマサラ)、オリジナル、チーズパリサーク、カルビ天王、ヤンニョムヒーロー、ハニーメロ、シカゴピザなど様々な味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "クプネチキンの特徴は何ですか？",
            "answer": "クプネチキンは油で揚げられないため、より健康的でおいしいメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "クプネチキンはどのようにして最上位の位置を維持していますか？",
            "answer": "クプネチキンはピザやデザートもオーブンでお届けする最高のレシピを悩み、オーブン外食ブランドの最上位の位置を維持するための努力を続けています。"
        },
        {
            "question": "クプネチキンは何を提供していますか？",
            "answer": "クプネチキンではブラックトリュフステーキシカゴピザ、ペパロニシカゴピザ、南海ガーリックパリサーク、唐辛子カリカリ、ボルケーノ、メプダルトッポッキ、オーブンパリサーク、リコッタ&ブリシカコピザ、プルグムチキン、チクモクカレー(チキンマクニー)、チクモクカレー(ティカマサラ)、オリジナル、チーズパリサーク、カルビ天王、ヤンニョムヒーロー、ハニーメロ、シカゴピザなど様々な味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "クプネチキンでどのような料理を楽しめますか？",
            "answer": "クプネチキンではブラックトリュフステーキシカゴピザ、ペパロニシカゴピザ、南海ガーリックパリサーク、唐辛子カリカリ、ボルケーノ、メプダルトッポッキ、オーブンパリサーク、リコッタ&ブリシカコピザ、プルグムチキン、チクモクカレー(チキンマクニー)、チクモクカレー(ティカマサラ)、オリジナル、チーズパリサーク、カルビ天王、ヤンニョムヒーロー、ハニーメロ、シカゴピザなど様々な味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "クプネチキンで何をオーブンで提供していますか？",
            "answer": "クプネチキンではピザやデザートもオーブンでお届けしています。"
        },
        {
            "question": "クプネチキンの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "クプネチキンの営業時間は平日12:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "クプネチキンの営業時間は平日とは何曜日を指しますか？",
            "answer": "クプネチキンの営業時間は月曜日から金曜日のことを指します。"
        },
        {
            "question": "クプネチキンの営業時間は週末もありますか？",
            "answer": "クプネチキンの営業時間は平日のみです。週末は休業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 781
    }
}